[Twitter每日任務] 十月八號（星期二）

每日阻你地5分鐘，Like & Retweet

1. After days of protest against the #AntiMaskLaw and for #FiveDemandsNotOneLess ,Hongkongers gather and sing in mall…

2. EmptyR

3. From @StandNewsHK's live stream: The reporter noted that all riot police in #PrinceEdward right now have a piece of…

4. Another angle: #HongKong #PoliceBrutality 1. Storm into a shopping mall with residents only 2. Bump into security…

5. Out of control #HongKongPolice screamed at passerby "Rioter! Cockroach!" 暴走した #香港警察 が通行人を「暴徒、ゴキブリ」と叫ぶ。 #香港デモ…

6. What the is going on? #HumanitarianCrisis are the #HKPolice ready to prepare for "Xin-jiangnisation" for HK? Concen…

7. 🎶 HAPPENING NOW: A flash mob of #HongKongProstests supporters sing the protest anthem "Glory to Hong Kong." They'v…

8. So the NBA is kowtowing to a bunch of bots...? Should one feel angry, or sad?

9. “#CarrieLam, sinful starter of HK mayhem must quit” Frontpage advert, #SingPao #HongKongProtests

10. Lovely HongKongers helped cleanup Yifang Taiwan fruit tea store, which is wrongly targeted before. #HKprotesters O…

11. Zomg who did this 😂😂😂

12. Hong Kong gov’t would not rule out internet controls to curb protests, says top advisor Ip Kwok-him…

13. Despite pouring rain, thousands of protesters in Hong Kong defied a ban on masks. The widespread marches were symbo…

14. HKPF illegally entered private place without warrant, beat up cilvians and a reporter. They have gone mad! Please s…

15. The police broke into the shopping mall in Ma On Shan even the security guards refused the police to get in. The…

16. The Rockets have long been huge in China. Then their GM tweeted about the Hong Kong protests.

17. [A battle for the soul of the city: why violence has spiralled in the Hong Kong protests] "Escalating brutality ha…

18. A HK Police EU just gone mad! The driver tried to hit local residents again and AGAIN !!!!! (Tai Po District)…

推

🐖

幫手 推